{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000113044",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이끌림 클래식 호텔"
    },
    "text": "ピョンテク最高のビジネスホテルであるクリムクラシックホテルで皆様をご招待します。 このホテルは簡単に移動できる平沢湖観光団地に位置しており、様々な見どころを提供しています。 また、美しい平沢港の夕焼けと西海大橋を眺望できる客室は、特別な経験と心の休息をプレゼントします。 このホテルはクラシックな雰囲気を感じることができる最高のホカンスを楽しめるところで、最高のシェフがあなたのためだけに料理をします。 朝食も提供され、当日新鮮な材料を使用して韓国料理またはアメリカンブラックファーストの中から1つをお楽しみいただけます。 宿泊施設は84の客室で構成されており、韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。 宿泊料金は2名基準で、3名様のご宿泊には1名様追加料金がかかります。 未成年者は出入りが制限される場合があり、身分証明書を確認できるようにお願いします。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前12時です。 利用時間を超過する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が課されることがあります。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者は保護者なしでは利用できません。 チェックインの際には画像と異なる客室に割り当てられる場合がありますので、ご了承ください。 客室内では禁煙が原則であり、調理はできません。 デリバリー料理は1階ロビーでお受け取りいただけます。客室へのお届けはできません。 客室内ではにおいの強い食べ物(マーラータン、海産物、ガンギエイなど)の飲食はできず、パーティー用品(風船、ろうそくなど)の付着も禁止されています。 朝食はB1階の朝食食堂で毎週日曜日を除いて午前7時から9時まで利用可能で、朝食料金はお一人様10,000ウォンです。 フロントで朝食券を購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは平沢湖観光団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは美しい平沢港の夕焼けと西海大橋が眺望できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "朝食は韓国料理またはアメリカンブラックファーストの中から1つをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で、3名様のご宿泊には1名様追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限される場合があり、身分証明書を確認できるようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "利用時間を超過する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "利用時間を超過する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則であり、調理やにおいの強い食べ物の飲食、パーティー用品の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ利用できますか？",
            "answer": "朝食はB1階の朝食食堂で毎週日曜日を除いて午前7時から9時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食券はどこで購入できますか？",
            "answer": "朝食券はフロントで購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 380
    }
}